有幾多人六月到而加仲有keep住做尖

六月開始做?